環保北落選人陳展浚疑似盜竊西貢區議會物資

原來條友仲未死

係咪任由啲義工打何梓聰 嗰條友?

係 仲𠝹埋票添

又係呢班友

一日到黑就係偷呃拐騙

仲好鍾意拍住間管理公司搵食，望下廣明就知

條友個底咁花仲可以做助理

佢係姓柯果條友條𡃁呀嗎

呢個界票狗又出嚟柒

因為將民關照住佢

陳剪J